無人報？英女皇：光復香港時代革命

維多利亞女皇

God Save the Queen

垃圾新聞都要報？

報何妖仲垃圾

兩樣都唔報